點解我地可以一眼分到大陸人、日本人同韓國人？

點解我地可以一眼分到大陸人、日本人同韓國人（甚至唔洗聽佢地講野），但係分唔到鬼佬來自邊個國家？

最簡單：澳洲人，英國人，美國人，歐洲人都分唔到

見得多

你分唔分到巴基欄坦同印度？

喺心理學角度會話呢個係own race bias, 正如亞洲人會識分邊度人但鬼佬就唔知分你亞洲人樣，有興趣可以search吓

脫歐

呢個容易啲
印度阿x多數有味

美國人嘴賤啲
英國人講英文好聽啲
澳洲人講啲你聽唔明嘅英文
歐洲人有種氣質

樓主係話「一眼」就分到

即係唔洗對方講野or做動作, 一見到就分到

狗樣有得睇

同一個人種嚟㗎

我都一眼分到香港人，着衫好撚柒！